肺炎5661

有冇巴打知個中肺炎5661 食食神叉燒係邊一日幾點 食堂食定外賣 個fd前幾日先食完 比佢吓一吓🌚 定叫佢check完再算？

同一間餐廳姐 講到食埋同一碟飯咁 有冇咁撚恐懼呀?

自己緊係唔驚啦 仲有5000收 屋企有老人家阿🌚